當你發現另一半講大話 你會點做

唔關帽事 係少事但對方覺得重要所以講左個大話

拆穿佢
扮唔知

要睇下個大話係咩喎

咩原因要講大話？

想繼續一齊就唔會拆穿
一拆穿大家都有條刺
自己會成日拎出黎講

你瞞住我
我亦 瞞住我 太合襯

扮唔知 等佢自己講

真係好少事 少事到我啊明佢做咩要昆我
就係咁既 前排生日 佢話禮物遲啲比因爲未到香港
而無蛋糕就因為麵包舖未開所以買唔到 但我check過哂附近幾間店都開哂舖
可能佢唔想我更唔開心先講大話 但我知道左真係更加失望

返去讀小學啦，幼稚到。。。想食蛋糕咪一齊去買

姐係咁 重點係無買唔緊要 做咩要講大話先？

扮唔知

屌咁少事

佢無買你咪又係屌柒佢無準備
呃你又鬧 唔呃你又鬧
好難做啫
其實咪係善意的謊言

試下諗下佢經濟 工作時間 社交圈子最近有冇問題？
好多時大話背後有好多對方諗過度過先講
當然 可能係懶 唔撚記得左都會

但係根本好小事 反而留意下佢最近有冇唔妥 有冇咩地方雙方缺乏溝通仲好

小事就算啦
大事就了解完件事 同佢傾傾
佢唔肯傾既你講下你既懷疑（當然要基於一d根據）
雖然係誤會既話會傷感情 不過好過日後先爆

或者咁講 可能你會話 好少事姐 小學雞
但我份人係會嬲 但好過我發現你講大話嬲我

同埋 其實可以反映到處事手法
可能下次會話 我唔話比你聽約左某個人 都係唔想你唔開心姐
我唔想比你睇對話 係唔想你唔開心姐
我刪對話 廢事你唔開心姐

雖然上面個例子係我身上發生過
但我寧願你誠實啲講 都好過比我知你講大話

大話就係大話 邊有分善唔善意

善乜撚意
佢為咗掩飾自己冇心準時買咋，想自己唔畀人嬲咋 真係想樓主冇咁唔開心咩
殊不知樓主都唔會嬲咁小事 你要講大話先嬲咋

可能啦